[hehe]你有無心癮？

全部人都有偷食癮
咁不如一開始就open relationship係咪最理想？

點解負評
可能你話未遇啱人
之前拍兩年又係偷食散
四年又係
依家又兩年都仲係

呢個圈子一大堆人都係咁 睇化咗喇

你接唔接受open relationship

啱呀 我認真對我上兩個咁又點？佢地咪又係當我傻仔。所以我依家都只係會玩

我地呢個圈根本唔會有好人

其實唔只係我地圈子
根本時代就轉左
60/70年代邊有咁多途徑
依家就算係直嘅都係一樣
唔少女仔都係一拖幾
或者有仔仲去搵sp
玩完 識返屋企咪算囉？
直男有老婆都去叫雞啦
仲執著一對一呢個諗法太天真

心癮就一定有 大食就梗架啦
想有個人滿足到之餘又正既

我知依種諗法好仆街 但係有邊個唔自私

唔接受

有時夜左訓，會 15 16咁，想扑野咁囉

偷食冇得輸

So sad but true
有邊個唔自私
我提出open relationship 都係某程式上嘅自私

愛情好似花一樣, 始終會凋謝
開心過享受過已經好好

咁如果你條仔偷食你又會點諗

知道偷返黎就緊係會唔開心
如果一開始講明唔會好啲咩

我唔會提出open relationship
都係想 咁樣自己唔知係佢啲咩

咁我都偷食嘅時候
佢偷食我會接受到

己所不欲 勿施於人

偷食完 呃倒佢都有成功感

識得番屋企, 唔好比我知道, 便好. 廢中覺悟之路

舊po都推